搞個愛港愛國反普通話教中好過港獨啦

心灰意冷

政府冇強推普教中.
不過利誘D 仆街學校教

唉